HKCC 2018-19討論區[7] 1001不孝子請開post

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽：

校園
HHB：紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

WK：西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地/奧運

校園設施
圖書館（拉巴）：
HKCC學生可以用PolyU本部（包玉剛圖書館）/ WK / HHB 圖書館

WK拉巴入口及counter位於N5
5樓：電腦&printer
4樓：電腦房，圓枱及玻璃房
6樓：藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有 電腦，自修用座位和玻璃房（備有電腦&圓枱）

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓：電腦&Printer，玻璃房位於圖書館入口對面
9樓：藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有 電腦，自修用座位和玻璃房

*Exam period，星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放

學生電腦中心（網吧，位於WK S5及HHB 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有printing quota增值機

Printer
每一學年自動補充至2,000 quota
Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK：SUG，HHB ：1樓，可以利用上面booking網址book場

舞蹈室（鏡房），WK：NUG，HHB：2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 24小時開放，WK：S2 ，HHB： UG；備有叉電座嘅六角枱
Remark：實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾project

Pacific Coffee&7-ELEVEN：
WK： S3 ，HB：4樓

學生保健中心（獸醫）：WK NLG，HHB LG ，$15睇1次醫生

HKCCSU Office 學生會辦公室：，WK S3 ，HHB 4樓

屬會辦公室（嫂房）：WK S3 ，HHB 4樓

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次，詳

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term： 6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你o個科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數

Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心怡班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

*已簡化POST頭內容（減少累字眼，增加分類） by 冰心の心

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）
*英文2的同學要在Year 1 Sem1 讀多科CCN1002 Practical English for College Students

*有傳2018/19學年開始英文2咗嘅同學要讀Academic English I&II而非EAS

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎； CCT
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT講乜。唔明白既話，你份mid-term50題MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

Sor 電腦堂冇教點開post

肯定係你以前冇上莊
咁都唔識

牛津都冇用啦

成日1001條友都唔開po

屋企冇乜錢要返工既大家點分配時間？

我係上早堂 然後下午去返工 一個禮拜頂龍返一次

Dr haggen so

錯過左啲soc擺booth既時間仲有冇得報ocamp

為你嘅遭遇感到抱歉
學資處幫唔到你？

如果真係借唔到
我諗你只能後係犧牲你其餘所有娛樂時間

在下天資愚鈍 以勤補之
岩岩開學已經摺拉巴
返工的話實在冇時間 可能週末做下散工 比生活費自己
學費就實在賺唔黎

所以巴打你旅途坎坷 只能講加油

Lm

做埋呢個月唔做
考ielts好貴
淨係返星期六日各五個鐘
應該儲夠可以考幾次
之後預左chur架啦 鬼叫自己中學唔讀書

如果冇記錯
你ielts成績不錯的話
學校會比番部分考試費你

好彩份工hea 5粒鐘可以有3個鐘唔洗做
可以溫下書

準確數字唔清楚 反正要一個好成績

放Mo FA FM Investmemt commu 大專中文傳書

放ITB書 有意留tg

暑假一早儲夠錢

今年唔肯定，但17/18年度是這樣。

======================================
2017/18 (理大香港專上學院語文能力優異獎學金)

1. International English Language Testing System (IELTS)
Achieved Overall Band Scores Amount of Scholarship
6.5 HK$400
7.0 HK$800
7.5 HK$1,200
8.0 or above HK$1,600

2. Putonghua Shuiping Ceshi (PSC)
Achieved Overall Band Scores Amount of Scholarship
First Class Upper (一級甲等) HK$800
First Class Lower (一級乙等) HK$650
Second Class Upper (二級甲等) HK$500
Second Class Lower (二級乙等) HK$350
Third Class Upper (三級甲等) HK$300

但係注意

理大香港專上學院語文能力優異獎學金 2017/18

有一項是這樣寫的，有人數限制。

Maximum Number of Awardees*
A maximum number of 200 applicants will be awarded under the Scholarship

詳情請看

一月個IGCSE無中文考？
見佢個list係咁

Group A Subjects
(Accounting, Commerce, English Language (Specification A or B), English Literature, Mathematics (Specification A or B), Further Pure Mathematics, Physics, Chemistry, Biology and Human Biology)

Group B Subjects
(Arabic (First Language), Economics)

Group C Subjects
(Science (Double Award))

弱弱問一句
Business acct ds elective
CA定IA 會比較好點

CA好似係今個sem acct人必修
驚撞埋去同佢地爭高分會慘死
IA個lecturer 好似講到呢科好深好恐怖
唔建議亂reg入去

小妹hr人 ds elective 中左伏lecturer 想reg過第2科

IA 應該易過CA
IA 睇落好似好難咁, 係一開始果d topic 要背下書
你做多d pastpaper 應該ok ,再唔係借書睇
佢實際讀既topic 少過CA

相反CA EXAM MC 好撚難,
好多人考試3個鐘要用1個半鐘至2個鐘黎做MC, 仲要課課考得深入

同埋CA 係sem 3 acct 人必修

跟note講

IA今個sem唔係pauline教

Nego A05A換A07C

誠意同大家推薦呢個網
入面有得睇/寫CC嘅GE subject 評語
而家仲係得好少review
希望大家讀過嘅可以幫個忙
抽少少時間出嚟寫下review
積少成多 造福後人

放Mo FM Investmemt commu 大專中文傳書

想問下Business NS sem 3將nego轉Marco econ會唔會好傻仔？

收language本書

另外平賣EAS紫色

有興趣留tg thx

同你同科都係NS 我sem2讀咗nego 唔係想像咁易高分 如果econ底子唔係差 我真係寧願讀marco 好過讀nego呢啲垃圾科

係咪要有好group mate先得？

呢個就一定架啦 咁不如靠自己讀econ算

如果MO/ MKT 唔係讀得好, 唔好sem3 揀nego 黎揀

除咗marco仲有無咩科推薦
我讀緊investment PFP Business econ

呢兩科都A啊我

呢個值得置頂wo

同意 希望之後嘅post都有呢個網
我都係無意中發現到
但入面啲科其實唔齊 唔知會唔會update

佢仲會列埋係咪china related,分咗cluster, 幾%CW同exam
一目了然
不過最重要都係有人肯寫
推到更多人寫

1月igcse無中文考
點算

係咪中文無3就要考嘅嗰個試 ？

收FA書

1045 1049好撚靚grade呀！！！

同問 但好似唔係必要 例如你係讀用英文嘅科 例如soc sci 其實中文唔係一定要 但如果你係讀可能歷史 中國文化之類 想上返UGC本科好似就要 最好打去個間U嘅admission問 最清楚

我讀aa但係想上去讀返啲英文科是咪機會細啲

year2 social science想請問各位前輩 社科MHS 同 SPHK邊科比較易拎A grade?
感覺上MHS 份pj好難做 但SPHK又冇考試

好好彩有人r我
就識到了 同佢好岩傾

你就好 佢點r你

有啲老師week 1都未開波教書(部份)
真係可以帶下班學生互動下
特別係要分組嘅科 三唔識七就要人分組 點分啊大佬

Hkcc有冇microsoft office學生版架
即係word, powerpoint果啲

點解我覺得我同你地同一班

再推下
希望星期一前有人有好科推介

放
marketing textbook+easy2learn
Taxation textbook
ccn1003中文 textbook

tg: @believein39

呢條link無人用咩？

HKCC已為每位同學提供免費的microsoft office 365。(即係本年度用office免費,並且係最新版本的office)

所以你不用購買microsoft office學生版，而是登入你的HKCC Email，然後下載microsoft office 365。(包括所有office軟件，Word、Excel、PowerPoint、OneNote、Access 及 Publisher，全部都齊全)

唔出奇

Tutorial未分組吧，等多一星期吧。到時同組點都識到人。(friend唔friend到另計)

下星期基本都要交好分組名單，到時有組的會一組，無組或未滿額的組會隨手拉坐在身邊的人同組，至於剩下的人就組成一組或者看看其他現有的組收不收留你們。

(所以一日未有組，一日都要選擇好座的位置。)

===================================
一起加油!!

Outlook個email有
全部免費下載

同問
突然間無
我記得之前睇過
edexcel有 cambridge無
依家兩個都無

咁多人上原來 我都係唔出聲了

我都8半英文

放Mo Mkt EAS FM Investmemt Commu書
大專中文傳書

我上個sem 讀咗喇

佢好似年年都唔同 早知就報GCE
我驚依家如果5月先考 太遲岀成績nonju個邊會好麻煩
IT狗唯有希望u唔好睇重中文

Business JJ
賣FA書 Marketing書 Business Econ書

有意pm

請問今日入唔入到學校開locker

可以 記住帶學生證 要拍卡入

感激

sem4讀過中西溝，商科女女幾好睇

放CCN2123 taxation書

好彩轉走左
古靈精怪
巴打你覺得佢教書教成點?

送ccn2002 notes+asm 留tg

笑死 做乜鳩

thanks

thanks！

Thanks🙏

我想問聽日有meeting with programme leader呢個活動，其實聽咩野

如果同一個lecturer 嘅話可唔可以口頭同佢講轉上另一個lecture 嘅時間？ 有冇巴絲打試過得？

有冇y1係ben fung教
第一堂lecture就叫分組 到而家grp mate都未有

可否在HHB明日教室過夜訓地下？是否考試前後才開放？

有冇人開始已經準備定personal statement?？

放Mo Mkt EAS FM CA Investmemt Commu
Taxation 大專中文傳書

同問

收wine書
帶價tg
@kuroyukiren

聽下啲師兄講野 同programme leader傾下計

你可以

不過係明日係唔會訓得到

點解hhb五樓明日唔開嘅？

有無師兄講下要幾多封reference letter比較好
係咪一兩封就夠

請問社會科學既ns係唔係sem2要揀個主科黎讀，比如轉做spa,psy,soci呢啲？定係keep住ns個名任意reg科？

5樓就5樓 明日就明日

我都係...你唔講我都唔記得

想問下ccn1003 Wai-yuk CHOI掂唔掂

想問下hkcc attendance點計 病左成個禮拜 依家開學未夠2個禮拜就走咗兩堂lecture了

睇人 有啲計有啲唔計
不過好似大部分都係俾你tick返就算

CCN1003中文 120求換126

Who

各位巴打有沒人知新生獎學金難唔難申請

家下點勁算

係咪一個sem咁計

我fm頭兩星期都唔計？ 但平日出席率係咪每科Lecture同tutorial 各自夠70%?

睇lecture 通常第一個禮拜唔計 有啲第二個禮拜開始計

今年電腦優惠仲會唔會係2樓擺booth啊？

係 lecture 加埋 tutorial 夠整體既 70%

WK女廁好污糟

應該話有邊既女廁係乾淨

想問個 mentorship program 多唔多人參加？
同大概係點
有frd叫我join我就join咗

想問下 past paper係咪冇答案 同埋得一年

想問大家一日溫幾耐書

收jap1書

2個鐘內，利申gpa 0.54

Sem1 ~2-3
Sem2 ~1
Sem3 0
Sem4 0

0秒

無溫過 gdp 4.3

唔温書但sit 堂sit 爆timetable

0.54咁低

擺明9up 都唔知上面負皮啲咩

我認真-.-

時間果part 認真，gpa 擺明講笑啦

4.5下話
我midterm exam前一個禮拜先開始溫..

sem 1 0 hea吓先 反正仲有3個sem
sem 2 1-2 feel到奶奶地野
sem3 infinity all in 搏offer
sem4 0 有offer

留名準備見證樓上兩個做情侶

巴打你咁講佢好會尷尬
這些機會。。

sor
原來壞左你既好事

咩料 吹幾句就情侶，巴打我同你應該都好快

來吧

很想要吧

到你自貼了

睇完呢張相發現gay。。。。 好可怕

屌
唔好搞我

變左騎劫左個post 自膠

起左巴打底 好慘

點解要咁做

想睇你係咪假膠 失望

佢超級超級好，project 會幫你揾方向
利申：project A+

只係一個毒撚

me too

今日吹住咁多先
係度吹好似唔太好

ys我都眼訓 有機會再吹水

超掂 利申拎A

好到冇得再好

cc入面見過最好嘅老師 沒有之一

Franco呢屌你
你見過幾多老師

今天早上 ,印note 印得比較多。導致排在我後面等printer的人等得比較久。

抱歉。 下次我會注意。剛巧昨天忘了預先印。
印到一半，我都覺得自己唔岩，但中途想取消都無得取消。

朝早就唔好印咁多啦

自己知唔岩就好

同a

CCN1003 有無人係127/129 想換131？

有無人上緊CCN2046
係咪我問題 完全唔知做緊乜鳩野

CCN2194 有冇人 102B 想轉 102C？

想問語言自學中心Moodle係邊到
搵咗好耐都搵唔到

聽日仲有得add drop?

有冇巴絲知道每人可以借幾多course reserves?

幾好呀我覺得 聽下音樂又一堂

同埋聽講有啲興趣班可以加gpa 知唔知係邊度睇

有得加就好 差0.01 dean list

點樣加法

就係唔知

sem 1&2嘅eas都係用同一本英文書？

係

CCN2025到底讀啲咩

想問下16號巴士藍田上大約幾耐到wk?
唔計行嗰段路

頭先聽到恰着

Nego有無人06d換06c?

依家有06D?

Me 06d

我想用06D換06C

我get錯

到底itm點溫

一字不漏咁背

其實mo同itb都係死背？
星期六上左itb聽到有啲一舊舊咁

信我 人地form左小圈子都試下join 例如r下食飯咁

又話識到既 今日睇落個個都有朋友了

第一課都好多

上revision class，用中文講，教你容易啲入腦。midterm記下keyword就得

Mid-term點考
只係考mc?

short q + mc

mt有sq 要背
我建議背大topic小topic 下面個啲短句記key word

Short q大路野？
我背晒summary叫我睇既野 夠唔夠

背得哂就係贏家
mo要明嘅 佢會俾個case你
你完全唔明嘅話都唔知寫乜好啦

一陣加油！問題相對直接、睇清楚內容唔好攪錯。答題時儘量包含keywords和特點、 記不起可嘗試運用mind map、憑關係聯想。有些問題可能要比例子、隨便發揮、答啱類似東西都會有分、可以的話比實在例子、避免太空泛。仲有3小時、要重溫 revision class 可上 FB fan page (). 齊齊KO ITB. Good luck!! 💪💪

我只係溫佢highlight既野+fb live就拎到高分

9個字

其實答問題計參與個5%重唔重要

識爛grade

同我做fd ok?

我都有fd了

一次過印哂成個course 啲notes ，你係得既
等咗起碼15分鐘先攞到我既一張紙

屌我今日都見到有人一次過印左成本書咁厚咁notes
後面成十個人排隊等

Language culture都幾悶....

唔識用printer我好願意教基本禮貌/常識都冇..

遇到呢d我會即刻出聲屌

屌唔記得印嘢 聽日八半準備爭餐死

有冇人同我一樣喺moodle揀咗要印嘅notes之後佢冇叫你入account name同打pw 之後printer又冇你ac

搞撚到我乜都要同人share睇

應該會有架 咁搞笑既

唔知呀
上星期五試過今日又試過

一時時 部腦神左就會咁

Btw 係cc 電腦印野
需要打3次username & pw :
1次 login電腦
1次 login moodle
1次 login printer server

而經AirPrint wifi printing乜柒都唔使入
一次setup 一勞永逸
CC ITU 竟然係呢個sem開始取消左呢個咁方便嘅功能

你又知人地free rider

好似早排MacBook 仲print 到喎，唔係咩

而家就驚唔正常

野都未做 就話人free rider

我都知我咁講好衰 但咁嘅氣氛真係好擔心

去網吧counter同staff講,隔離有部機認證番張卡,可能關事

說的可能係我
sorry,今天早上print得比較多note (同一科的1份lecture note, 1份group project guideline,和5份reading.)

印的時候,前面排長隊。然後我print 的時候，後面暫時未有人排隊。

到前面印完，輪到我的時候，就已經發現後面一堆人排隊(5個人左右)。

(因為已經按了print,所以無得取消)

在等待期間，發現後面有很多人的時候有點後悔，因為個5份group project reading其實唔急，今堂都無講到。
(只印lecture note和group project guideline就可以。)

抱歉,下次會注意。平時都會早一天影印，但昨天忘了提前影印。

ｓｏｒｒｙ 原諒我吧

你遇到的不是我。

不過用printer犯錯的,包括我
今天早上，在HBB印得太多ｎｏｔｅ。。。真的不好意思,抱歉。（想同排在我後面的人說）

下次我會注意的。知道個段時間係繁忙的。

之前無朋友個時比奇怪kam 友r左入組
依家識左新既正常朋友想反口

我晏晝見到有個男仔係咁

而家o camp時期定點日日夜晚7點後走見到班友好鬼嘈咁走(應該係食野)

成個9月都係
以前WK 有個阿sir(BEN CB WONG) 成日串d ocamp友
夜晚11點仲係CC 附近食糖水

第一Week,大家都好似未進入狀態。

我見同班有一組已經成組一起溫書。(日日見佢地一張桌子溫書)

=========================
至於我同組的，午餐和下課，大部分組員都會一起食飯和傾計，所以關係比較好，主動同佢地傾group project都會有人回應，whatsapp group有時會回應一兩句,但多數時間會兩個剔，但無人回應。
今天，我問佢地開始溫書沒有，佢地話未進入讀書mode,還是放緊暑期的感覺。

Group project,他們覺得未洗咁緊張住先,因為大家連題目都未選定(星期五先要同其他組抽籤,選哪一個project)，題目我們已經有心水，至於做唔做想做的題目就隨緣。

=========================
某科的同組，我與其他人唔太相熟(主要係拉我入隊的,傾到計的人每星期只見到佢一堂lecture,其他時間唔同班,至於同組另外三個人,我加入唔到話題,就算坐在一起,都無說話說。)

通常係加在whatsapp group後，是連對話都沒有。連問問題都無人問。

不過group project個lecturer 仲未介紹。

所以現階段，這某我的組與其他組差不多，組了組，但未打算準備做group project。
因為唔知道應該做什麼。

==========================
部分人連組都未去找，今天先邀請多一個人入組(5人變6人)。
部分人唔會主動去入組，所以他們應該是等緊最後由導師幫他們分組。

==========================
現階段，由於連member list 都未交，和group project的題目未確定(未選擇邊題)
所以正常係無組做group project 的準備。

比較好的組現在是聯繫一下感情，坐在一起上堂，食飯和傾計。(但會有個別組員去了摺library,唔一起食飯。)
正常的組現在是剛剛弄好個member list,等緊導師講解和分配題目。

所以氣氛差，都好正常，因為group project都未有得做，同大家的心態放暑假。

你現在想的不應該是project，因為好少東西可以做，和其他未進入狀態，反而應該係溫書溫note。
至於同其他組員熟左，而他們未開始溫書，其實會影響你的讀書心情。(例如:我都想一起玩手機遊戲)

班友染晒髮個樣又勁mk 但係又唔沖燈喎塞住我搞到我沖唔到
聽到佢地勁大聲係度傾邊個組女靚，阿邊個個樣一睇就係毒撚 心諗做乜鳩

3號仲用到 4號之後就唔得了

搵日試下先..

WK前面的馬路沖燈，要小心一些。注意車輛。安全第一。

(我記得WK前面的馬路,有個安全島分開左2邊)
其中一邊沖燈比較危險,直路和彎位都有車轉入個馬路。(印象中D車轉入來開得都幾快)

收到！交通安全隊隊長

cc牙醫電話打左10萬次都唔通可以點算

班友係咁
一定著住件T , 上面印住 "紅永城" 呢堆名

記得上年試過係CC 做project 留到夜晚10點
睇住D SOC 既老屎忽屌佢地dem beat唔齊
留到咁夜 , 仲要比 d 讀唔掂既人屌柒

HKCC 學生牙科保健計劃2018-2021

預約
同學可致電B&J熱線：2330 9414預約牙科服務。

詳情:
(電話無改, 不過未更新個宣傳單張 ,新的宣傳單張可以在升學及就業中心 拿到)

======================
電話有無打錯0.0???

預約熱線: 2330 9414

(如果無打錯,那我都不知道如何做)
直接去校內學生牙科診所 問?

香港理工大學H 座地下GH020室
診症時間
星期一至星期五 上午9時至下午1時
下午2時至下午6時
星期六 上午9時至下午1時
星期日及公眾假期 休息

你咁講 我諗番起又真係好似着住件t 上面有三隻字 我以為佢地係韓國d練習生 行路好似行catwalk 個頭染到好型

唔好喺度打日記啦

0.0撚完未??

衝燈時 睇清楚無車無警察就過 非常安全
或者有巴士過 你跟住過 都非常安全 巴士只會直行 不會轉入黎

再唔係行前少少 直接過馬路停車場入都可

Sorry >___<。見負評很多。 明白。下次會簡短一些。(表達能力比較差)

其實我是想表達group project 的組,大家的工作進度情況差不多。(處於組隊member list階段)
暫時唔需要太過擔心,自己組free rider和少傾project問題。因為大家未熟和題目都可能需要先聆聽lecturer講解,再作打算。[想解釋組員火力未全開的現狀的原因]

既然暫時完成了可以完成了現階段group project可以做(分組,決定心水題目),就無需要太擔心。
過程會好的。因為討論的話題會多了。

一起加油。

。。。

過咗咁多個poost終於有人屌

我連組都未分

屌我用google chrome就得 firefox就唔得

上Cassini堂真心正

Francis Tong

Post左Po .

錯*

你個表情係講邊個好

屌你老母

假膠味甚濃

>____<

上面寫左我電話

英文個5%participation 其實重唔重要？無答過問題

試下答會好d，有時就係呢5%先幫你升到grade

似真心

起完底咩post都無 今次真係難分真與假

而家仲有無得申請locker

我今日先交form 已經比埋65蚊 應該有

昨天交form和$65,。今天已經收到email，通知我HBB有locker用。

教普通話既老師係咪好多都係killer 條友教得勁快 完全唔知想點

如果未識到朋友，見到其他人group埋哂一堆堆
千奇唔好夾硬痴埋去r fd
我試過兩次，第一次r 1pair人夾組，咁上lecture堂一齊坐，諗住吹下水，做朋友
結果佢地兩個自己傾計唔理我
第二次識另1pair又係咁
已放棄識朋友，自己一個溫下書好過
如果想識朋友，r下附近有邊啲仲係單丁一個坐

新路由柯士甸去西九
比起奧運站出入差唔多
搭西鐵嘅同學去西九終於唔使轉車啦

其實mentorship program 咩嚟

住屯元天既大家點搭乜車番學？
我就搭西鐵南昌站轉奧運
唔知仲有無更好既方法呢？

錯啦你

希望走到啦 完全唔熟真係唔知點做prj

得個睇字

無

搭268x油麻地落車行返去
過左元朗上高速直飛旺角 好撚快
用學生八達通，返屋企果程仲有半價 圍返同西鐵差不多
最重要全程有位坐 唔使轉車 大覺訓到落車

Fm仲未埋到堆

幫學生adddrop埋嘅tutor簡直好人到喊

公主b

微巴你係邊

68X仲近
不過慢啲

紅磡站落車

啱啊

放Mo Mkt EAS FM CA Investmemt Commu
大專中文傳書

今年收分係咪高咗 見好多都18-22

應該係 有朋友無報e app
20分walk in都唔收

CC真係好多靚女
好多都靚到就算我係女仔都會心動想變les

好多人第一個星期就摺拉

唔多
我日日去都無咩人

大家form咗group未？啲groupmate正唔正常？

有冇人普通話好廢 好驚炒普通話

Me 個個香港人啲普通話都係好普通架啦

個個同學都講得好過我 次次講野都係講幾次d人先明 發音又唔正 拼音又唔識 次次講普通話都比人笑 想quit

同佢講 大陸仔死番中國讀書

係街聽到個個中學生 小學生 都講普通話就知咩事啦
香港遲早玩完架啦

好驚炒呢科 希望有個B啦

唔明咪講返廣東話囉

我想講呢科要刷tutor鞋
毒撚就預b-c啦

我寫咗個HKCC translation 翻譯 programme 嘅 blog，希望對 TI 翻譯嘅同學有用

翻譯TI嘅FM / 讀緊嘅可以add我telegram問下野 R notes （我今年grad 上 UGC）

@LP777

有個eas lecturer quit左?

樓上兩個幾時認認真真相認番先
好好傾咁

我個組仲係好被動，話遲啲先做啦
好驚第一個sem低分，如果發現唔對路係咪溫返dse中文好啲？師兄們有冇咩建議

自己carry

不如你主動去揾個位巴打食飯
反正你兩個都好似未識到正常人

人地都冇厭棄你

有無上咗岸既巴絲讀過human behaviour??
有事相求 謝

唔關事 walkin先到先得

放書

1017: what is psychology?

1024: 活用普通話

有意請tg:

放Mo FM CA Investmemt Commu書

IT究竟點讀 其他科都識溫 IT份筆記好似整到成份都係重點咁

每個Chepter背曬成份？ 個lecture全部都係重點

好似叫Ronald 算好定唔好

上個sem被佢教 我覺得佢教得幾唔錯

想問下it sem1個gp project有冇之前啲人做嘅例子可以參考？
有嘅話可以係邊到搵到？

一樓班爛臭speed仔做乜柒

係UG上緊堂
震到地震咁款

itb真係走撚哂都得
條友淨係識跟powerpoint讀又悶

話説今朝學校send咗嗰email俾我
叫我逢星期五四點半至六點半去補課
嗰課程名叫咩remedial course(for mathematics and statistics)
其實有冇用？

巴打係咪上到12半

no

今日個marketing fm seminar係咪一定要去

佢走咗去做政府工

真？
我本身eas想reg佢

見到請visiting lecturer
係咪因為佢quit左

成班速生係到唔知做乜柒 上Lecture勁撚嘈

佢冇講過佢要quit

岩岩開左sem先quit?

連cc Email都disable左 開sem前就走左啦應該…

Itb好撚難背
屌你老母

Summer 佢完全唔似準備quit

但既然無啦啦請人，
係咪eas應該有lecturer 開sem走左

應該數學2左就有
你自己衡量下搞唔搞得掂stat再決定去唔去啦
不過好似要簽attendance

No

唔該哂

唔駛驚喎， 無人陪食飯咪自己坐下拉吧溫書或者hea囉，唔駛太在意

其實無在意 無驚過人地既目光
不過好悶，我係好鍾意吹水個d人

咁fa個remedial course又係咩人先要？
我中學無修bafs係咪應該要
雖然我都幾想做多幾份exercise

上年fa無 我唔知
可能無讀ba嘅人就有

岩啊，自己搵間吉房坐下仲正，唔嘈又可以溫下書🤘🏻🤘🏻

食完飯仲有時間通常去電腦室聽歌+温書

係咪一定要約programme leader?

屌你老母 你2個出去認撚飽佢啦

啲人咁早溫書其實溫咩
咁早背完可以記到3個月咁多咩

我覺得幾得意

記唔到
所以你唔好溫

樓上嗰兩個幾時結婚

有冇巴打想買書
Business Stream
FA Marketing & Business Econ 各120
有興趣請tg

呢幾日返cc見到啲門口貼曬防風膠紙
有冇人諗過點解唔貼埋其他玻璃？
唔驚果啲會爆咩

貼黎做下樣架咋
要爆始終會爆
Wk S座高層望海又高又當風 10號波分分鐘爆玻璃

Week 2已經出咗第二份assignment

comm唔難既應用

agger commu感覺易過mkt

屌你老母 仲以為一日推左幾十個留言有咩睇 仆你個街原來有2條on9仔係到玩相認

屌你老母要認就自己開個post認撚飽佢啦

之前講power 個d
我塞哂d wenger/mourinho/fergie落去

Ricky好人教得好又有heart

你估吓

識溫書唔洗做後門狗啦

itb mo真係靠死背？
一字不漏的背？
Stat仲係未教到有數計 好無癮
FA Helen真係教得超好 又關心學生

文sir bb

有啲例子個啲咪唔洗背
有啲都可以記key word嘅
Definition 個啲最好就背左佢

一定要見一次
因為personal tutor會幫你寫reference letter
我無見佢佢係咁搵我 所以你得閒就見左佢先啦

唔該曬C兄

最衰依科無乜exercise實戰試下自己啱唔啱

依科溫得好空虛 唔知自己係咪真係明佢講緊乜

睇左我男神個fb live未

itb真係閪科嚟

邊個

即刻like like先
我係Billy Tsui教 感覺上幾好人 不過好悶

Stat會唔會有文字題

星期一會唔會八號

咪啦，遲下又要補堂

我已經上咗三日7-9

收 Mathematic and Statistics for College Student

唔好啦 難得星期一無左八半堂

英文係Ann Au教既大家
佢係咪唔做喇？
之後係咪要轉老師？

少量。不過你係咪講緊elementary statistics?

大量喎

唔係啊
Mathematics and statistics for college student

不過應該差吾多，其實很操卷咩冇咩難。

一定會 起碼中午之後先落波

fm依家仲有冇得入soc(扶青 a&f個啲) 錯過左hall booth

唔怪得請緊pt lecturer

聽日CC仲開唔開

開你都唔敢返啦

FM仲諗住難得5科老師都好好。。
Ann Au真心教得好又關心學生
好驚新黎個個伏

MO EDMOND LAM:CAN I HAVE YOUR NAME?
This gentleman

上佢一兩堂黎就知教得好關心學生?

上佢堂好想搵窿捐 講d笑話我打晒冷陣

Management 同it 係咪咩都要背

大家操paper會唔會印埋出黎
驚去到年尾quota唔夠用

可以去增值quota

有啲人鐘意用電腦ipad睇 咪用唔哂
否則我覺得正常都唔夠用

想問停課關唔關我地事

Arrangements during Bad Weather
1. Announcements made by the Education Bureau are not applicable to HKCC.

上hkcc website自己睇下

補堂仲煩

係，唔好搞咁多野

有預感wk啲電梯會有一段長時間唔開

整完成個sem 又爛多個sem

聽日會唔會好多人唔返
有3科要分組

即係要上堂？

以前返中學就好撚想打風
依家返HKCC完全唔撚想打風
補堂煩撚到

WK 9樓外面果度平時都勁大風
唔知10號風球果度啲玻璃頂唔頂得順呢

夜晚/星期六補

8半堂 唔想番

仲有中秋要補 加多日肯定煩到爆

夜晩補先最煩,温書時間仲要比補堂霸左

其實如果私人理由唔想去ocamp有無得退翻錢
好後悔 比錢買難受

聽朝check email/手機sms啦
cc實會通知大家點安排
使乜驚

上8:30
都唔知返唔返好
好心早啲講啦

讀cc個時有個茂利呀sir成日無緣無故夜晚加堂上幾個鐘 仲要係明明係hhb又要去wk補課
咁係代表佢curriculum set得廢囉唔睇時間控制內容

其實係咪有人每個回覆都負評一次咁有恆心

拎啲時間去做其他嘢啦負皮有乜用

瞬間負咗，即係有人睇住個po？

聽日使唔使返
cc個網同自己個hotmail都死咗check唔到

應該係 佢真係好得閒

打風冇嘢好做

Polyu 唔洗返
咁cc呢？

睇來CC啲玻璃好硬正

但HHB附近唔係有幢樓爆玻璃咩

唔好停

聽日返咪重煩
地鐵巴士又唔知通唔通，周街爛樹橫風橫雨

WK啲玻璃咁強大？

咁夜都仲未有通知 聽日830呀

唔係poly唔洗 CC要呀衰呀

poly唔使返
咁CC呢

Hkcc通常都跟polyu本部嘅
不過都係等下email準確啲

8半撚表示
上個sem已經試過返8半然後8:20先有email通知我唔洗返

究竟使唔使返

唉 我都想知

有冇人有熟啲嘅lecturer可以問下

就算冇話停課都唔撚返啦
橫風橫雨條街又水浸又冧樹
望住棟樓啲招牌搖搖欲墜都嚇撚死
返學？不了

上兩個禮拜先試過返到學之後個lecturer唔知死咗去邊

禁爛個outlook都未有email

究竟聽日洗唔洗返

有冇人預左聽日唔番算

之前有個lecturer 成日臨時d人番哂去先話病左

Cc究竟做乜鳩 停課又好要繼續上都好比個通知黎好喎

當自己係特殊學校所以唔洗宣佈？

一張圖解答了

班高層係咪喺屋企瞓到隻豬咁連個email都懶得send

屌你九唔撘八,我夠知有呢個安排啦 但係poly同好多間而家唔跟,唔知hkcc會唔會放假,又冇回應

人哋cccu有通知啦

唔係
之前1樓上2樓 電梯位上面有玻璃爆左
執左成個sem 電梯

屌 到底洗唔洗返
唔洗返嘅我唔較鬧鐘瞓

明明有幾個長假都可唔整,好嘢

WK又爆玻璃啦屌你老母

Asso真係正一二奶仔
收錢就急不及待，出通告就他他條條

垃圾cc
學費就一早催人交
屌你而家打風就影都冇

學店除左收錢冇嘢快

都成十點啦屌幾時有消息

今次又要整幾耐

Cc唔洗番,本部fb覆咗

用咗2個星期 又要整返1個sem

比個email睇下

快

本部fb好似冇pm

WK3樓CSAO隔離道門爆咗玻璃

假新聞死全家

咁唔官方嘅

佢答咗好多次，冇假啦

已收到email No School Tomorrow

畀咁貴學費但係連一個正式通知都未有

終於收到email

唔洗返了

Fuck yea

點解cc連email都唔send一個
頭先同friend講cc未confirm係咪真係唔洗返都冇人信我

according to EDB announcement

唔啱規矩喎
唔通代表以後可以跟EDB

特殊學校定中學

tutor 叫check email
但冇email

我都未收到email
唔關hhb wk事掛

你嘅意思係咪得hhb或者wk收到

Poly fb有講到hkcc都停課喎

moodle公佈咗了

Moodle上面講咗聽日唔洗返

終撚於

moodle有喇

唔使返係唔錯，不過遲啲補堂實返到

大家遲啲努力補堂喇

又要補兩堂LECTURE

電梯玻璃實爆哂 又要行1個sem

WK全部都係露天

聽講wk 3樓/9樓/10樓 都爆左玻璃
係咪真

3樓office個座門口爆左一邊玻璃

你係工作人員？

唔係

一片狼藉

祝你聽日出入平安

唔洗你祝,我聽日留係屋企,你記得準時返學,小心睇路

大家咁話

hhb有冇爆玻璃

Tutor 會po上moodle

聽日又宣布停課 咁我地會唔會又停

聽日繼續停課？

唔會啦

我個邊咩車都無

如果聽日要返 要比平時預早一個鐘出門口

岩啊 無車先係重點

聽日要預早成個鐘出門口

今日先行撚左半粒鐘落地鐵站
小巴架架爆滿
條路明明ok 都唔開返駁地鐵站架巴士

聽日都唔知點返學

北區居民無車答

住得偏遠
寧願補堂都唔想番

又要補課

即係聽日都唔使返？

聽日洗唔洗番

我都想知聽日使唔使返

睇新聞話各大專院教都停
唔知真唔真

我想返學呀屌

唔好又停啊 我唔想補堂啊

真呀 我都睇到

寧願番學都唔想瘋狂補堂

EDB未講聽日洗唔洗番喎？

邊到

cctvb

新聞show出嚟無講日期係講即日
等email好過啦

HHB有冇爛?

諗返以前中學見到咁一定開心到死
而家相反
明明都係讀書

天水圍依加出定門口 聽日可以準時8半返到

出左email未？
聽日仲洗唔洗返

就算唔洗補課都覺得煩 究竟點解

6點出門口你都未必返到

本身聽日都係day off 不過我寧願返學

希望返到，唔想補堂

聽日要上中秋補堂

預咗day off補堂

今日 聽日 中秋
3日嘅堂 點補？
本身個schedule 已經好tight 13個week 啱啱好

夜晚9點先放學 星期六返學 不是夢 夢

diu以為個email tomo

屌 唔會又11點先send email 掛
住上水

停又要補堂 時間表又打亂曬
唔停又要逼鐵

唔好再停啦 就來要補五堂

poly要返 source隔離post
咁cc應該都要？

WK好似唔係幾掂

好嘢

天水圍要預幾多個鐘出門？

而家出都差唔多㗎喇

而家

仲講
出門啦

上水 +1

我驚我聽日返到去都完曬啲堂

好耶 聽日準時番學
我係驚等車耐姐其實
搭巴士

唔止等車耐，搭車都有排塞

屌8半

再唔出門就趕唔切8半㗎啦

Mk東架小巴實排勁耐

住得遠嘅好而家出門口喇
晚飯記得食飽啲呀
沿途冇得食㗎喇
食飽後好好上路喇

好灰

屌你老母
搵唔到dse證書
得成績通知 屌
又要補

Ching有冇返過中學拎?

印象中有
聽日打返去問下有冇

天水圍+1

冇嘅話要搞好多野先申請到

唔係啊嘛⋯⋯
例如呢

乜課外活動獎都冇
係咪實冇份拎新生獎學金

要帶錢親身去考評局申請補領,唔知要唔要睇埋畢業證書嗰啲,你可以打電話問下

報nonjupas?

一陣食完飯就出門行路返cc
行到聽朝應該差唔多到

返9點要成程東鐵線點算好
粉嶺-> HHB

我一樣粉嶺 但我返8半🚬

照正常時間返 塞撚咗就返屋企訓

如果上水粉嶺人夾的士飛的有無用

北區返wk點算，巴士又冇，東鐵又未通

未通? 唔係要等咋咩

通咗了，我消息落後，sor

食今日最後一件餅，飲今日最後一啖水。
上床，唔知瞓唔瞓得著

drhaggenso

App無話一班究竟要幾耐..
都唔個幾時會有車
聽日早少少出門
唔係等到咁趕真係唯有飛的（雖然都可能塞車..）

又要行多一個sem樓梯

巴士唔使諗啦
乖乖哋迫地鐵啦

有冇睇新聞㗎全線開通啦
聽日搭東鐵

換番d玻璃應該ok

personal tutor第一次sd email嚟我就揀左時間
然後第二次再sd多次(唔知係confirm定再sd) 禁入去顯示我已經揀左第一次揀嘅時間
咁我聽日係咪直接上office搵個阿sir?

1999, but yes

紅磡灣爆玻璃

UG去到2樓電梯已封閉

上線啦haggen bb

人哋個個無限話題
得我同個fd成碌柒咁冇嘢講

WK九樓上十樓條電梯爛晒
又要行樓梯

有冇人都想做/做過acct 的student rep , 請問選果時有冇D咩野要準備? 佢個interview 係咪用英文進行的?

仲有8樓上去嗰條樓梯都封咗

MO本書上年同今年差唔多？

wk除左興城同譚仔，有無其他好推介
萬川見多人食，但係試過好似唔掂

太興

海富新開MX
或者飲茶都得

唔貴咩

呢間太興已經平過其他太興

收ccn 2121 IA書

Tg:nkwankkkn

英文2左
考ielts or dse適合d？

飲茶係海富樓上個間？

聽日試下先 睇下有無伏

讀asso 就算識到好多人
都好似唔會有一個可以真真正正熟到咁
只有在課堂上交流/ig sc wts 得閒傾幾句
唔會交心到

未熟落啫

識到人都已經算好好啦 埋唔到堆/唔岩傾先慘

幾個月之後sem2又轉圈子 好驚到時識唔到人

你捱到開始傾project 會好好多
好快會熟 唔怕啦
我都係好彩先埋到佢地個大堆
不過就算埋到堆都無咩用 佢地本身好多都有中學fd 唔會特別交心到...

我明你點諗阿 覺得永遠只是hi bye fd既關係咁
同埋其實最驚一大班人個陣，硬係覺得好似融入唔到咁 不過有個最fd既都夠啦其實

去凍肉店買啲凍肉上堂妹算啦

中港薈吉野家冇人講

馬路個間家昌？ 好似無回見過有人入

咁q遠

油麻地果邊都好多野食

目測好難行過去
Btw 我好少係wk果頭食野
去奧海城一來一回都無左半個鐘
海富又無咩食
多數落油麻地/佐敦食 再唔係返荃灣大把野食

直行過幾條馬路就得喎
今日去過同去海富譚仔差唔多時間

係荒蕪咗啲啫
一啲都唔遠

嗰度三支水嘅價錢等於樓上七仔一支水

有無咁近阿

去荃灣唔遠咩

好彩我裝水飲唔洗錢

差唔多都係300米姐

就算唔買水嗰度啲飲品都抵買
真心啲錢唔好比無良奸商七仔賺

去得中港薈不如去奧海一期都有吉野家

其實去油麻地都唔近 ，分分鐘耐過去奧海
奧海二期一來一回都係20分鐘內啫
佐敦咪仲遠
行又唔係，搭車又唔係，去得佐敦不如去MK朗豪坊嗰頭食完經奧海三期返

年年啲EXAM題型都差唔多
不過你要明白當中嘅concept
只係操數但唔明concept就一定唔得
其實佢啲concept都好抽象
(後尾self-inductance, motor都好難下, 有啲題型lecturer又冇講)
淨係睇lecture note/聽啊sir講好難明
做多幾次tutorial ex就明咗好多
記得我將JAMES嘅每段片睇咗最少3次

可能你覺得KCL,KVL果啲好抽象,好難明
其實我當年都成日搞錯正負號, 搞到成條式錯咗
記住小心啲正負號呀

奧海城一期仲遠
行返去地鐵站仲行多條天橋

如果放學順便食埋飯先走應該好過去中港薈
食完即刻地鐵走，中港薈都唔知點走好

有冇人知shuttle係咪照開
今日見wk停車場出口個大閘無開

shuttle bus照常服務
用入口出去

除左佢有無咁難

老師會幫你分

加油豬唷

勇敢啲問下人想唔想一組啦

問親都有組

fa好難

邊度難

本身中學無讀

有冇人year 2 會報summer retake? 今個sem retake 唔批

讀夠credit唔會俾retake

喺summer

唔該你 咁唯有sem4 retake啦

有個fa問題想問下
Office supplied on hand at 31/12 amount to $110啫係點解？

Fm seminar重唔重要架

最好去一下
加上第一個seminar 係要你簡科
時間許可就去

唔該

Itb最麻煩

Crystal BB

Francis bb

Haggen bb

仲有價值$110既文具係手 係31/12果日 通常呢啲係同返年頭果日既office supplied做一個比較 再得出果年既office supplies expense
例如年頭係$200 依家得返110
就係Dr office supplies expense $90 (200-110)

yr2先summer有用咩… 可能有既 但微 下個sem唔得咩 利申：識一個yr2 summer sem但佢係因為肥左一科 畢唔到業

所以我宜家諗住下個sem先報 希望可以拉番高科 C+
不過都唔該你提我

C+機會好微喎巴打
唔好太大期望會得 我建議你當博下就算
不過我都希望你retake到

多謝巴打
不過我year 1 gpa 2得2.9 最低果科C+ 所以咪想搏下囉
除左retake 仲要呢個sem爆爆佢先得

加油巴打
今個sem博盡佢
皇天不負有心人
利申：過來人

收到!

franco講野好快
快到我身邊講廣東話最快嘅朋友都唔夠佢講英文快

行返黎wk 難唔難行
睇你地樓上講到好似好易行咁

你year 2 summer sem報係想個grade靚啲定果科fail左
報non ju 都係睇你頭3個sem
Sem 4 用黎meet offer 通常個offer都低你CGPA 0.4-0.5
反正都meet到 要咁靚黎無咩謂

如果你fail左 year2 又retake唔到的話 可以直接stage 3見（識得有人係咁 好撚慘 ）

唔該巴打
不過頭先有人答左我喇 我係想個grade靚啲
不過咩係stage3 ?即係sem 5?

去ik填form，交醫生紙hardcopy
其實沒咩用，唔夠7成先會睇你有沒假紙

因為我C+果科係sem2, summer 同今sem3都報唔到，所以諗住sem4 再試， 但好似你咁講 啲大學睇sem3 cgpa ，所我唔知之後再retake 有冇用
或者好似啲人講咩等二手飯

好遠?應該

是乎落車位係前定後
行大約400-600米嘅直路就到

ching讀咩科

it

邊度睇到？check email 冇

好 多謝你提醒

嗯....
如果冇收錯風 今日science已經完左

如果你係其他program
請繼續等email或者其他官方渠道嘅進一步消息

如果你係science而因為某原因miss左
搵番personal tutor
因為我唔知你地依家仲洗唔洗三科一定要簡一科

你話你sem1 2幾多話? 如果唔係EAS 中文 C+有可能take到 雖然C就基本都會批

same here 想申請

2.9

中文2左係咪要報igcse先入得返UGC

今日deadline既 Pearson Edexcel IGCSE / Pearson Edexcel IAL
都無中文報

再下次有中文報名而ugc approval 既係幾時 ?

行過去5分鐘左右

請左新老師教 定係原本其他lecturer？

咁快

架巴士有啦咩

星期日開始有

嘩 ann au教咩programme? Janet bb都係教EAS

cc男仔真係好猖狂
個fd靚少少已經成日比人sc ig wts 煩住曬
好心明知人地有男朋友就咪成隻狗咁啦

希望新老師唔伏

你fd自己又唔block人sc ig wts
一個願打一個願捱

開學無耐就block人？
仲有幾個月要見 之後唔洗做prj咩
成班得廿幾人 唔通要block 曬所有男仔？

唔好理佢地囉
同班又唔一定要做朋友
佢地表現到幾nice都好你個fd都閪面當佢地無到咪得

直行過馬路又唔洗上落

啡色圓圈嗰度

我都想問
逢親問IGCSE都冇人肯答 淨係得負皮

winter果輪冇中文考
summer就有

Summer要5-6月先有得考
係咪冇可能year1入UGC

收到風請左一個教哂4班

已經有預感group mate係free rider

poly有機會 有得in

連續無左幾堂...
會唔會補返
好驚之後個個好伏

我估應該會夜晚補課
無左2堂? 唔怪得趕到請一條友教4班

我又覺得未必伏
一人教4班 證明有料

一齊retake DSE中文啦

你retake中文個日 有機會會撞presentation or MT

當年個lecturer 批准retake dse唔駛present 其他gpmate pre哂佢

教cct個brain點解感覺好伏咁

…咁個分呢？

早啲in 早啲派offer

我記得我個班就係叫人同佢調時間present
如果speaking撞mt就叫你攞cc封信去考評局叫佢調個speaking時間俾你
第一次免費改 (lecturer話係)

係早幾多？我有排都未有gpa
用住dse做參考？

報咗先
出咗asso成績再upload

出左sem1 gpa先會派interview or test

其他U會趕唔切？

唔清楚
但poly 中文2都有得in
不過無聽過收到offer 可能只係因為唔夠gpa

咁係咪啲大學係先in左early round 再in main round
報early round就可以早啲secure個位？

係
year1係咪無分2 round

住上水
終於唔洗轉咁多次同搭咁多車了

其實方便d蝗

想問ARN 要幾時申請？
好似係免費成績表？
依家報nonju

Brain luk?幾靚仔講野個tone奇怪得黎好cute
利申 soc sci科aor冇得拎A+ 但sem1佢教拎A

想問下WK係邊到有USB可以差手機電
讀左成個月都未搵到

無 自己帶火牛同線啦

屌 無組

咁即係除咗poly之外
唔使諗year1走

year2走仲好啦
大把人reject year1 offer

但year 1可以讀番大學yr1

上Taxation好似喺度遊魂咁
Arison全堂都講英文 有啲跟唔上
依科可唔可以自修到

不過reject得個啲都應該係頹頹地嘅科

有啲人唔想讀2年year 1會想year2 走
咁就會同同年果啲一齊grad
Year 2 entry都會有多啲選擇咁 有三大
雖然year1 entry都會有三大但極少

真開心
之前住屯門只可以奧運/果欄行死

屌
買MacBook 買錯色

想問係咪淨係可以用office365啲microsoft app，冇得down落電腦用？

叫人搭269B返WK好on9

Office 365係一個subscription黎
簡單啲黎講你買佢果啲服務一段時間

Word excel ppt果啲咪可以down落電腦 再用你個Microsoft id login

高鐵站地底有大陸公安 唔知佢地會唔會偷走上地面
無咩事都唔好行咁近了

洗頭艇都唔駛

真係癡撚線 公然係香港市區中心地底set up一個大陸差館
之前都試過係香港捉人上大陸
我覺得佢地真係會夠膽捉人落高鐵站地底

更加明張目膽

應該成組一樣

高鐵巴士總站係同高鐵候車區分開咗

香港同大陸邊境都分開左個河
都可以有洗頭艇

佢鍾意嘅話直接喺CC門口捉你都得啦

year 2報咁點 upload sem 1 2gpa? 入唔到my assessment results cap唔到gpa圖

報左先啦 GPA呢啲野可以後補嘅姐

Btw 有無人知cc會唔會有啲workshop 教大家點寫personal statement?

話說諷刺係係呢間學店見工，見完工佢話我ma未出論文成績，唔可以請

而家報得？

冇arn就order transcript

Poly 好似27報得

見personal tutor 個日打風停課
之後仲有無得約佢

有啦緊係

啊叔我上年early round 12月頭in12中尾收offer sem4乜都唔洗做

咩offer

好高gpa？

中大政政

Cg得嗰3.7

點解你成日要吹奏佢

同大學講睇下有冇得改時間 唔得先再同cc lecturer傾
我嗰陣in完之後兩日就exam

請問邊到有得睇asso yr2>ugc yr1 tran credit 啲野
入過學校啲網搵唔到

讀咩科？

Alan Chan新老師

2份都好easy

第一次會有伏位 反而第二 三次仲易滿分

我星期一就要做

遵理個個?

溫曬 但書練習好多都未做 出事了

唔知....岩岩收到email話佢代ann au教英文

加一

9點堂？

上燈塔網睇下佢咩樣

20/20

小心加有聽書就滿分
(如無意外 mean都大概係講緊17 18左右 不難)

係佢咩？
終於有個靚仔阿sir

多唔多文字題
有得open bk 啫係唔會問基本野 好驚

Stat..可以話全部都係文字題 除了個乜鬼table之外
不過真心唔難 放鬆d

英文廢好驚題目都睇唔明
好想計數

[

收到風係

無記錯好似得第一課係字

Mkt份individual assignment 完全諗唔到方向寫 今次大鑊啦

佢會唔會叫我答啲有關解釋定義嘅題目
例如definition of statics
定係主要都係計數 呢啲題目淨係會喺mc到出？

唔洗背野
無記錯第一次好似考計完class width 再畫table ; 畫histogram; 最後一題好似問咩class boundries 果類 好容易

好似係open book？

如果中英都lv2咗係咪要考番igcse/ielts/dse先有機會入ugc year2先走都係？

yes
其實你做曬remidal class啲exercise都ok架啦 題目好齊下
反而我想知考試會唔會有formula sheet嘅嘢？ sd variance啲式

Stat有remodel class架咩

same 覺得自己好似答錯咁

絲打要知道d內幕就add我tg

有 你睇past paper最尾個頁就知有咩formula

其實attendance點計，分開tutor同lecture各7成？

有咩內幕
本絲打無tg add唔到你阿

睇人 通常合埋計

咁算啦

巴打不了

(26+13)*0.7

想知stat d test 會唔會問到好復雜，定係同d exercise 差唔多pattern ?

邊科
elementary?

Sem 1 compulsory 嗰科mathematics and statistics

佢話要references 諗緊邊到嘔出黎比佢

寫返teaching plan 叫你買果本書就得
上堂份notes 就係果本書出黎

唔驚啦 我嗰時份IA得C 但最後拎A

hkcc既科根本就係靠final比grade
平日做得幾好 final炒=炒
平日做得差 final唔錯=靚grade

有冇人知聽日中秋學校係點安排，見佢話all evening classes suspended

我都想知

咪字面意思囉

邊會有evening class